排球!！ 233話 中文

開波

新討論區都係無人

無咩好講過兩話就輕鬆取勝咁款

正漫畫幫推 第一場應該輕鬆取勝

講番打鳥澤仲好

覺唔覺得最近五話多左搞笑梗
之前都有 但而家一話入面會有三四個 多過以前

唔會掛 話哂都春高

下集調整好空間感
下下集贏

我覺得對手隊伍d隊員傾計都好有人性好過癮

有無動畫post